人越大會漸漸發現同自己一齊嗰個唔會係自己最愛嗰個

唔知大家係咪同我一樣
自己當初最鐘意嗰個
就算曖昧過都好
到最後都冇辦法係埋一齊
即使後來有咗另外一半
亦都係我喜歡嘅
但此終對當初嗰個果份愛係念念不忘
無法取代
但又唔代表我唔愛我而家嘅伴侶

有冇人明呢種感受

去到最後決定跟一世既，相處得好就夠，唔好求咁多

和你也許不會再相擁 大概有些體重
會抱我造夢

係因為妳幻想緊佢有幾好啫

得到就唔會係最愛

你的

真

在最燦爛時光交織美麗的錯愛